# ESTOexams

Cette application web est pour gérer les examens de mon école ESTO ( Ecole Supérieure de Technologie de Oujda ) , elle est utilisée par des professeurs , étudiants et un seul administrateur avec accès à toute la base de donnée